日本四大偉人：東條英機,安藤百福,龜山敬司,井深大(盛田昭夫)

唔識自己google

井深大同盛田昭夫係兩個人黎

我知

竟然無坂本龍馬

緋村劍心

野比大雄

黑崎一護

無湊莉久

係都蒼井空先

日本4大偉人:安倍 本田圭佑 三上悠亞 老納

東條女機大大的英雄，佢應該再殺多啲支那畜

福澤諭吉

我覺得日本四大美人更加有討論價值

Andy gor女友

無野口英世

你中文拎咩成積？
知唔知括號點用？